無論事隔多年我也心跳

最後和你雖如我那所料

先挑釁我的人 愛得比我少

然後見面更少

讓我多謝你那幾秒

往後和每位也差些少

彷彿我的心 如不見了